有冇人食過呢種腸？

唔知咩味呢

黑腸

正